發覺而家愈黎愈多人玩曲線自爆

屌你老母，差唔多每日都係連登度都見到啲死mk係fb/ig cap圖度玩曲線自爆，你唔悶我都悶啦大佬呀，再係咁搞法連登素質只會每況愈下